點解唔將南丫島下面d海 填晒佢黎起樓？

咁咪帶好多地方多出
大家以後唔洗煩樓既問題

南海造地

1. >100m水深
2. Lamma Channel
機場選址都淨係諗過長洲同中部水域南端

個海灣範圍得嘅